大麻質素

其實點分啲大麻靚唔靚？見人地外國嗰啲鮮綠色好似好有力
利伸發夢有食

我都唔識分
發夢食就算

google la

主要係味 顔色 同埋濕唔濕
如果好少味 顏色唔綠 好乾 就係垃圾
發夢日日食

咁點保存得耐？